大家覺得連登會唔會好快被政府禁

如果會，大家覺得最快係幾時？

你的留言危害國家安全 已被屏蔽

好擔心

以後只可以上B站了，真牛逼

唔好呀 連登好好玩

呢度可以收到好多情報，無左可能要花更多人手去搵料，因為會分散晒。
我諗呢個係係其中一個原因連登仲係度。

有一日對家覺得異已以經清晒，先會清埋連登。

咪vpn囉
禁閪到咩

對家癲起上嚟 可以好癲

好驚

真

但連登影響力咁大 肯定係對家既眼中釘

push

除非你玩停電囉

除左VPN 仲有冇緊急方案
成日好驚 一起身已經登入唔到

睇新聞先知 原來已經進行大規模網禁

只可用黨提供o既VPN

乜乜實名登記 限制討論留言內容
強制上網公司向提供數據 用戶資料
上門拘捕

大家覺得政府做唔出嗎？

我地在明 對方在暗呀

大陸都無禁

火警都有演習

大家真係要諗諗 呢日可能好近

無禁 但要唱好黨 唱衰就拉鳩你

真係唔使擔心 ？

早兩年 都無人諗到投白票都係犯法

真呀 唔好當連登係理所當然

最慘係 有唔少後生覺得被管係好事

問題係驚黎都冇用

覺

巴打

唔想坐以待斃

唔通真係無野可以做？

呢期無力感好重

我真係好擔心呀

你係可以投白票 係煽惑他人投白票犯法

唔會 因為有比禁更好既方法
五先個啲舊問題已經不在話下 唔覺連登而家充斥住一大堆引戰膠咩？呢種高級分化比傳統五毛更可怕
佢地人數多到可以操控輿論既時候連登就會變成佢地既武器 點解要禁？

想聽真話定假話

預左有咁的一日
所以連登仔咪成日鬥鬥鬥

兩樣都講黎聽吓

一定唔會禁，因為多一個滲透、分化嘅地方

煽惑呢個字 任佢演繹
可能你係Signal 同人分享過 你會投白票 / 投左白票
已經可以起訴你
最後就算告你唔入

你不停擔保 又還柙下 再上庭 再拖你兩三年
都搞到你生不如死了

真話

香港法律係一早玩完架啦
坐定定啦 完結之日黎到時每日香港人都係一樣

Agger 禁左只會做柒自己個樣
玩高級分化 滲透有用百倍

你覆果個五毛黎

好多論壇已經失守
唔想連登都淪陷

唔會，當自己係乜

佢已經係好撚出名既連登五毛

連登 變成政權好幫手

我都係咁諗，但我眼中連登已經淪陷咗，大家有眼睇幾多五毛分化撚

仲要成日係為小小事都嘈到乜咁

擺到明係專登，引走大家注意力
好明顯嘅公式係：好多個post嘅二樓三樓都係啲極端仆街、幾百負評嘅說話，然後引大家圍屌，之後就無人討論原post

社運期間 連登係有一定影響力

同埋會有d 19 花邊娛樂新聞

比較想知封咗之後仲有幾多人肯日日vpn 咁上

時間既問題

好難講

雖然大家都覺得VPN 好有用
但對家應該會有更多資源去應對

會唔會一兩年內 機會高唔高

殺到埋身

即係話好似立法會咁
終有一日 連登會名存實亡

一早有

reddit囉

連仔走定先

唔會啦淨係搵吓pr玩下都搞到成個連登生態咁亂，咁好玩唔係唔繼續下話

大家唔知好多VPN公司都係大陸開，跟住順便收集返長資料咩？

連登所有動物在此揮手記念

證明咗Gina換血計劃好成功

對策其實可能係開多幾個分站

好多大陸仔

禁咗咪開個deep web連登

連仔係美國
好可能係禁止IP連線去外國
但咁樣真係同鎖國或者自毀金融差唔多

搞掂蘋果日報之後

蟲泰：抵死，block 得好
水雞：child 登仔都有今日

唔會啦
仲咁多五毛做嘢

到時PR隊都無工開 GDP點算

政府wifi禁咗連登

除非連仔同admin都移咗民
server 喺美國又點

除非張選票有記認 或港共影撚機住市民 投票拉 唔係點知邊張打邊張 全部愛國愛支人士俾你揀 連登仔識揀拉

記得download tor

哥仔你訓左幾耐？
以前已經話晒你聽邊的vpn係乾淨可以用

內聯網

後備方案啫

我覺得會

唔會
因為好多五毛 pr放左係到

咁多五毛開啲垃圾topic唔禁都會自己收皮啦

去香討掃場

得班細蚊仔喺度打飛機咋嘛

放d引戰狗落黎乜都嘈一餐仲好

駛乜禁

求其告一兩個會員，之後連登仔就會自我審查

變到微博，句句說話只可以暗喻

cu next week.

你唔覺得non-office hour的連仔post會比office hour 的post 合理好多咩？

我覺得如果有野係對佢地本身擁有既特權地位構成威脅，佢地可以用到好多唔同手段去清除果樣野，直至果樣野消失，對佢地班人完全無威脅為止

我同意樓主既睇法，如果對家仍存在，禁制都係遲早既事

禁之前會拉連登仔先

想禁好耐啦唔想比你地知既野係到講哂佢 咁多五毛洗都唔掂

下
你未準備入住香港集中營咩？

分化作用遠大於禁左連登

唔會禁
用多人上早討論區軟性維穏

高登直情冇人理

仲有膠化討論去令人厭惡

其實對家都明。係明搞你

同埋話自己執法合法大撚哂

ban 埋 VPN 囉
支那有版你睇

其實算少
你諗下YouTube同Twitter啲五毛數目
如果唔係連登個註冊機制我諗可以多幾倍
啲五毛連quora都可以洗版你仲想點

2019年既連登就話凝聚力強姐
2021年既呢度係分化鬥黃既基地 不知幾好用啦

8月前

諗定後路

點會,撚咁多5毛

呢到好多人無人性，大家返高登同香討啦

完全同意

根本係一個好好利用嘅平台
收集情報又得，之前運動幾多黑警moon post
放假消息又得，分化又得，睇下阿布泰同龍門就知
睇下依家幾多五毛pr進駐

同埋與共產黨嘅能力
要搵到連仔出嚟我相信唔係啲咩難事
到時買起連仔然後暗中接手成個連登
價值仲大過摺左佢

或者分分鐘依家已經收編咗
所以點解連登一直冇正視到五無P R問題，我覺得唔係冇原因

連狗快啲酒牙

鬥緊黃，唔得閒

一早就應該禁啦 唔明點解仲可以用到咁耐

玩鬥黃，玩分化仲過癮啦

搵熱狗開幾個post已經攪到連登仔內鬥分裂

五毛、PR第一個會反對

(10:06)蕭生講中國網軍

今晚

咁咪唔好用果d，特別係免費果堆

得係連仔一定set晒所有野係外國
包括公司

啱
橫掂都你哋覺得冇人性
ban咗連登 唔係一件好事咩？
不過高登咁多熱狗

得
橫掂香港人都覺得連登有咁多冇人性言論 佢哋應該好支持網上實名登記 學中國咁 係時候一齊攬炒

我覺得佢冇咁易禁
反而實名制 學中國個套

都有機 連登變微博咁鬥紅先生存到

如果清晒連登已經不可怕

講左幾廿年, 依家咪仲生勾勾

你都戇鳩鳩點會撳，成個連登到今時今日仲係叫緊人國際戰線/食黃店叫搞革命政府求之不得啦

最好你班友淨係玩呢兩樣自high 下

連登咁容易帶到風向
點會禁

你會唔會禁一班弱智精神有問題既人係庇護所圍爐吹水?
我就唔會啦,放佢地出黎仲撚衰

Starlink 有冇用?

B站不知幾多野睇

啱呀
好心連登仔就咪撚覆5毛打手 block7佢地算9數啦

真

其實youtube個影響力大d定係連登大d

講到連登係精神病院

YouTube / FB 都好癲
你睇下Trump

唔好傻 連燈先係最易控制言論

你睇連狗 唔ban5毛、唔強制登出

無限五毛帶風向

已經一早知咩料啦

連仔識玩就快D 賣, 宜家仲賣唔賣到過億?

發覺好多人對連登已經半放棄咁 無咩期望

變左19 Big Big Channel

政府而家 眼見多數都蠢過閪咁，利用好過禁

VPN

太易帶風向，不宜過份依賴

一定係youtube
傳統論壇漸漸收皮
個個圍係不同youtube channel

唔會
佢地想將呢到變第二個香討

會唔會封係在於連登係咩狀態 而家既話唔封都正常
但將來有日可以返到2019下半年個狀態 就幾乎一定會搞

回家鳥

下場一樣

到時點算

封咗時事台班撚樣好啦
唔好累埋其他台

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

唔會，過多幾年啲蝗仔大左咪自動換血帶風向

波台先仲多痴線佬

無錯，要禁早己可以禁，唔禁都可以網絡攻擊
用五毛帶風向，帶到大家互屌，PR扮手足放負，搞到大家心灰意冷，仲好過網禁

好多post的頭幾樓，都係一早被我block咗

我經過樓下公園 幾乎全部小朋友講普通話

各位都要爭氣 唔好咁易被人帶風走